[LIVE] [得圖無字] 關西 x 紅葉 x 比卡超

坐凌晨機早到 就坐早一班車去排隊食Lunch

無錯 係未食早餐先排Lunch

坐咩airline, 去邊間食？

CX , 排咩轉頭開估

再轉多次

已經排緊近20人

0805到 排2x 登記完可以走
返酒店放低行李先

說好的比卡

八點開始排隊食午餐？

午晚都係

賣哂

支持live

好得意

有得食未，等緊架

G持

Tokyo-X

一早登記完 返心斎橋酒店
行完黑門市場日本橋
行埋去難波JR附近有野買都行哂

返到去啱啱到我 一問Tokyo X仲有
叫咗Tokyo X配特上豬柳

食完啦 等我消化陣出相

搞咗半日終於食到 仲要係限量嘅Tokyo X
配埋特上豬柳

可以揀白松露鹽或者黑
汁都可以揀

呢個係豬柳
豬柳係本身都淋滑
但Tokyo X 仲嫩 多汁
放入口用脷尖頂一頂 已爆汁
配埋邊位脂肪油香 不得了

食完係八尾是但上架車

坐坐下幾乎無哂人 見坐多幾但站到奈良就即興散下步

紅葉 銀杏 鹿 乜都有啲

撞正有pkmgo 活動 就玩埋先走

貪得意上去ハルカス300
景同影相都好過Skytree

我到大阪係星期一黎，manger唔開....
唔係好似你咁安排都好
而家我去manger簽完到，諗唔到之後去邊好

我無安排 全即興
有諗過係八尾等夠鐘 又諗過行李放新今宮
至重要班機早咗到先有各樣巧合

酒店去堀江好近 去脫下毒啦

行返心斎橋中途好香 唔知邊間

見幾靚買個牛角酥 見寫住200 就比200yen
無留意細字
.
.
.
.
.
.

點知係200yen 5個 1個 40yen
最後要咗三個 晚餐120yen被解決

咁抵食

間士多啤梨我見好多人排，但又唔似好吸引

你幾點番到去食？如果8:00去到拎完飛，附近有大型商場行街？

你留完名電話 到會打比你
無電話會預時間叫你返去 我早15分鐘剛剛好
附近係住宅區 得迷你超市

晨早去岡山

終於到

野生燒鵝

咩美景地區

原隻蠔即壓扁 好正

Push

之後坐巴士去牛仔褲街
星期日只要160yen 懶得轉車
有pass都唔坐JR

假期都勁少人

隻嘢叫咩名 ？成日見到但又唔知叫咩，係咪要扭蛋先有？

うまる？ 我為個樣落比卡先買
好似二百幾

隻比卡超塊面係咪小埋粘土人塊面黎

係咪叫うまる

係
屋企有隻 一望就覺得熟口熟面

本來想去鷲羽山睇日落 等一陣見無人先知星期日無
唯有返大阪

個車站好牛

係邊架？好想買黎做手信

就倉敷個咩美觀區

有手信版

上次臨出發上網睇blog見到好想買。不過行完岡山同倉敷搵唔到 (可能我眼大睇過龍)，下次去實買到你

我係廣島都買過 不過就緊係新鮮熱辣食正

撞正當季應該仲正

超好彩返大阪坐到自由席最後一個位
要企就慘
經一經梅田睇貓精品

呢個

車站麵包都有貓

好靚 有冇衫買？
Plan左2月去

貓衫？ 無乜

巴打我都喺大阪 崗山值唔值得去？

睇你去邊 有Pass又未去過可以玩下

晚餐食佢

見佢市中心算高分 湯幾香 麵就一般

食飽又散下步

幾十人係機鋪門口睇姐姐跳舞

發達了

個個睇完上面條片都走去夾

入咗500yen 3下夾到
隻野叫 Chiitan 唔知乜吉祥物
去IG睇下好搞笑

佢ig有好多on9片好過癮

小埋好正

喺酒店買埋周遊卡就出發去京都

差不多日日早餐都捱飯團

本來想去大原 點知走咗架巴
改去瑠璃光院

早到 唔洗排

又去日本
今次又買幾多隻POKEMON
買埋部LETS GO 機先好番黎~

16號去 留名有手信

係咪CHITAN~
係既番黎請你食燒肉(LUNCH)

上到去先罰抄

好靚

另外PM 左你~CHECK LINE

LM支持

靚到爆~

包蠔仔湯粉上次同你去完我都而家都未飲晒

想問下巴打係幾早到琉璃光院先唔洗排隊？
下禮拜會去 想參考下

9點幾到 已開又唔洗排

行程？

無 即興
有咩介紹

見有巴士就去大原

寂光院遠就去寂光院

係民居入面

過唔過比叡山？

三千院紅葉見頃？

未知 行緊去

寂光院幾靚

三千院都幾好行 但入面幾個院就無去
個個都幾百Yen

買咗個福錢 一百Yen

好on9

去鞍馬 突發事又出現

本來想行去貴船 點知唔得

之前打風 好多地方損毀咗

本堂就咁 兜個圈落去坐車去貴船

咁睇應該魔王寺都成個爛左~

好多人

限定信三郎帆布籤袋 差不多買哂

等到天黑都好多人

說好的比卡

巴打覺得三千院值唔值得去啊？

睇緊post出佐呢個廣告， 入面好靚

會不會去東寺？

聽日諗緊 可能去伊根 但落雨
大細就京都市內兜下寺

巴打唔去嵐山？

好多夜楓,日日睇到厭

天黑連食流水麵條河都點燈

個站都好靚

貴船至唔知咩站中途會全車熄燈
出面有1分鐘左邊夜楓 拍片清楚啲

本來頭先去永觀堂 但餓走返市區

返到去河原附近終於食全日唯一飯團以外嘅野

帶隻公仔去又幾過癮

一日去晒瑠離光院 大原 貴船 鞍馬

依間野叫咩名，好似好好食

所以今日唔知去邊

早餐食乜好

猪一

唔知搞乜 人排我又排啦

日本人排多數無伏

原來係呢間 之前係河原町食過都無人

500羊抵啦

即係食草放題 有十幾樣京野菜 多士烏冬 湯咖啡
個個都裝滿成個盆栽咁
全部都好食 除咗納豆 真係唔得

唔知去邊就去個中間站即興
十五十六緊去滋賀定丹後
見下班車去天橋立 就上車啦

三大伏景

差佢未去 順路兜一兜伊根

咁大獲，仲有2個呢

伊根個時間有啲趕 唯有放棄

失焦

唔緊要 補個大頭

咁陰天

日本真係好正

本來話70%降水 沉日話20% 今朝0 算好啦

佢話要係褲浪反轉睇就似天橋

可以揀腳fing fing坐

之後落條橋行下

附近全部食海鮮 想食清啲
見有拉麵就衝 點知要跪住食
碗麵個樣正正常常
.
.
.
.
.
.

一夾起 飽到

肥叉肥叉~

去緊永觀堂 條路無人嘅

你望下後面

法國菜

魚 蝦 蟹他他 幾好
我唔食生野都覺得可以

兩啖

比埋個食材你睇 介紹點做

煎西班牙黑毛豬 不錯

都開得幾多

味道不錯 服務二百分

法蘭西菜係咁

美觀地區
入面有條樓梯上去係墳場
然後再行入有棵神樹
都幾架勢
附近又有兩個神社

一早去南禪寺散步

屌你餐餐拉麵

第一個客

窩夫世界級 外脆內軟
咖啡唔識

雞蛋仔油尾油

返大阪酒店放低行李就去姫路

落車就望到 好近

好吸引 成舊水食雞肶

巴打個trip好似都算洗得幾豪下咁

姫路城有紅葉？

唔係呀

人山人海

本來加40yen買埋好古園套票 行行下跌咗

係門口撞到一班成主

外面有少少

今晚健康少少 最多轉頭補個甜品

呢餐飯幾錢？

基本三千八百Yen
但要叫一杯飲品 啤酒紅酒果汁幾百
加多肉個主菜就五千八

求地址

就南禪寺正門行一分鐘

今晚間酒店有免費飲品 但齋啡

lm

太早 酒店早餐得我一個

今日張JR Pass最後一日 諗唔到去邊就去最遠

轉咗幾程車終於到個碼頭

貓島？

唔係 直島

做乜鬼去咁遠

做下伸手黨
想問樓主有冇張pass既detail
12月去

有Pass又唔知去邊
就去最遠

睇完成個人好文青

我買JR Wide Pass 5天
同關西周遊 3天
中間有日重疊

呢個成千Yen唔知睇咗乜

戶外展品仲好睇

日本d 門票真係好撚貴

南瓜

超

周圍好多藝術品
總共付費參觀咗三個安藤忠雄有關嘅美術館
地中非常值得去 其他就唔識欣賞

上船啱啱日落

到岡山天已黑哂 仲要坐成粒鐘返大阪

想食大阪燒又排隊 拉麵又排隊 定食又排隊
嬲嬲地食咋咋聲

叫最貴個和牛

又幾好食

見到你個天橋立
就諗起我個天橋立
唉

支持豪食

你個天橋立如何
我無去伊根

唔知去邊 去咗甲子園散步

九點幾就到梅田大丸等小精靈中心開門買Game
好彩無訂都買到

有死圖？

樓主朝朝都好早起身咁

我load到 不過慢啲

有無換隻杯？買drink set有杯送

毒撚早睡早起

有 但我想要個鎖匙扣多d

有朋友介紹箕面 就去行下
著牛仔褲行到我濕哂

想問下京都係咪一啲夜生活都冇？
有冇啲商場行下咁

無掛 食就唔少
祇園星巴對面有條樓梯落
有條食街 當中有隱世拉麵夜晚10點先限定營業

邊間黎

img]

我自己買茶 酒店又送水
行過便利店見送港女煲磁貼又買
重到我 有無人幫手飲下

係咪いきなりsteak?

樓主好鍾意拉麵咁

係 貪近

咁正? 知唔知個名? Thanks!

我唔食魚生 又廢事乜都煎炸
基本上除咗壽司乜都食

唔記得 應該得佢一間

好似高尾山 吉野山咁周圍都有野食
Hea下唔錯
跟住落黎估下去邊

醍醐寺 平等院？

唔記得樓主返左大阪
姬路同箕面都去左估唔到去邊

無錯 就係去機場
仲要係大阪機場

就係為咗買限定超
是

買完又無地方去了

箕面瀑布 光之教堂 石切劔箭神社
杯麵館 四天王寺 asahi啤酒工廠
難波八阪神社 木津市場 鑄幣廠
堺中央綜合卸売市場

光之教堂想去 但無得就咁觀光
沉日係安藤博物館睇過模型就算

巴打你個行程好似下個月都幾岩行
想跟下添

箕面正
少啲人仲好

我好隨意 多數早餐先諗

今日去左高雄神護寺好靚

人都多 不過好行同本地人多

你係即時上網搵下附近有咩地方定點
有啲地方我本身唔識要我隨意諗都諗唔到

好想去 但好遠

好值得去，我11點到行到4點先肯走

我有兩張Pass 睇下有咩地方包又未去過
望下紅葉網 / 貓貓網睇景點

好大？

係影相影左勁耐 我重有一個高山寺沒去到

夜晚食好d

忍唔住又去咗小精靈中心

坐巴士要幾耐

同JR差不多 4x分鐘 但個站近少少又唔洗轉車

唔該曬

人在梅田 打開Tabelog！定位！2000yen內！
搵到佢 叫個最貴嘅雲呑麵加肉！！！
本來以為好少肉 揭開瘦叉原來仲有半肥瘦叉

今
今晚去左弘三条本店食左6000 yen

好正

今日最後一日 瞓醒沖個涼落去早餐
間酒店食同唔食早只係差十幾蚊港幣
btw 唔好搶我啲炒蛋

散步經過Nike 唔知排乜

成班大陸人排GU

準備去食個lunch

一條友可唔可以食？

我唔知啊，台台都係2個人以上

應該個個都識過 Lunch好抵食嘅米芝連兩星

坐低叫完就逐件炸

影唔哂部分口食先

好想去食

炸多士 紫蘇包唔知咩 應該係山藥

佢並唔係天丼てんや咁炸到卜卜脆
而係一層薄薄炸漿包住食材 保留食材原味

屌
好正

我食到有百合 洋蔥 牛膀 蘿蔔 山藥
總共十幾件 連兩隻蝦 一條魚
飯 湯 鹽 漬物
埋單2500yen 抵食

早少少兜下Outlet 隔離個商場都唔錯

好天 慢慢行

想買但無位

巴士爆哂要坐中間
關西臨走行完outlet坐巴士最方便
直到入境層又唔洗回頭

回地獄

一定要去食，真係好好味

機場原來有兩間

Btw 有無同機

一間上一間下

呃唔少錢

上面果張都係神護寺?點解我去到唔見條吊橋既?

係啊，神護寺落到去食川床料理行到最入咪係廁所既，廁所再行入d就會見到佢喇！橋對面都係一間餐廳定酒店啊，高級d既

我覺得真係唔多人知，因為冇人影相，得食完野既人會經過

買咗好多比卡

想問下係咪搭完巴士之後都要行兩三個字先去到？

係啊，不過我係咁影相所以都係慢慢行

分享

多謝巴打推介
聽日去先
睇地圖好似同嵐山都順路咁

係咪講緊京都高雄地區既 高山寺呀?
可以唔駛去啦，果度之前打風，冧左兩棵巨樹封左成半個寺，但一張告示都無貼出黎，搞到我用左800羊買左票先知只係可以入到個石水院。

冧樹位置，岩岩封晒兩條主要行人路

真係唔知，我以為條路無野睇，直接右邊上樓梯

小妹唔識影相成日俾人小

我冇去嵐山啊，唔夠時間同好似未有野睇

哇！咁我真係堅好彩喎，咁岩冇去到，去左西門同神護

我第一次去廁所都冇入去啊，係第二次去果陣八卦想睇下入面既飯店有幾豪華就見到喇

今日淨係去大阪城，終於見到大銀幸真係靚爆

有冇寫去到幾時

銀杏葉好靚

16號開始 唔知到幾時

11月16日開始至12月下甸

旬

得一個月 冇機會了

Ching大阪嗰邊有冇夜楓？
聽日會由和歌山過去

真係爆靚

冇留意啊，我冇諗住睇

我覺得佢依家唔夠紅要開左燈先靚
大阪城我應該20號去
再上萬博

20得銀杏?

又有比卡超遊戲

0845左右 佢應該見人多排會早少少

比卡超公仔都幾貴

豬？咁生得唔得架，雞刺身都已經難接受，但禽鳥起碼都係穀飼，豬係雜食架

有愛就唔洗睇價錢

好多炸豬名店都係炸到咁

出年我會去京都睇櫻花，想去試一間叫 かつくら既炸豬排，巴打有無試過？如果都係生生地我就唔試啦

連鎖店？ 應該唔會

最近朋友都讚好
再介紹下呢間食過嘅京都小店
食西餐 米芝連推介 價錢抵食